何柏良爆料: 港共想禁足, 但叫唔郁黑警⋯咁不如叫解放軍

何栢良爆料：政府有意用「禁足令」 惟無法動員

多謝林鄭媽媽攬炒香港經濟

解放軍：
喂企開d啦...NMSL

根據《基本法》第14條，港府在必要時，可向中央人民政府，請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。而根據香港的《駐軍法》，港府的請求經中央批准後，香港駐軍將按中央軍委會的命令，派出部隊執行相關任務，任務完成後，即返回駐地；有關任務的指揮，則在港府安排下，由香港駐軍最高指揮官，或其授權的軍官負責。

柒婆去北京又可以奶

柒娥咪話乜都冇，家中得返三萬狗，依家咪係時侯出狗囉。

軍政府

生化兵解鈴還須繫鈴人

牛B死了

仲有民安隊 退休狗 同休班狗

柒娥話明乜都冇，淨係得返3萬隻狗。比著我係狗都會越做越唔聽佢講啦！睇L住就來變返五六十年代咁，黑警大哂。

請求

何柏良真係政治家嚟㗎

光頭警長 逃兵

用蝗話

站開點兒呀，操你媽B，ＮＭＳＬ